Ik veronderstel dat hij zag iets in mijn gezicht die hem, want hij plotseling gestopt, en zei met een soort manly pathos dat ik kon hem hield voor als ik had gratis:-- "'Lucy, je bent een eerlijke-hearted girl, ik weet het.
